d狗西大陸同事番到香港已經周圍走

d狗西大陸同事，禁晚番香港

今日下午已經出現係公司樓下大堂要同事拎野比佢簽

屌你老母自律

行山銀行都唔自律

仆街政府

9月立法會要保皇黨仆街

支那豬會自律 屎都食得